[集思廣益]係咪所有有角既陸上動物都係食草?

小細佬有個迷思，係咪所有陸上有角既動物都係食草? 計哺乳類，唔計昆蟲爬蟲果啲

唔係